有冇人覺得認車認路牌個驗證好麻煩

首先肯定係靠收集data去强化自己個databse做自動駕駛
但都算因為你用黎做乜唔關我事
最麻煩係有時架車細到得一角
禁錯左又要重頭玩過
結果登入一次可以搞成分鐘
認路牌仲好笑
我到依家都唔知路牌條桿算唔算路牌一部分

果舊野好似叫recaptcha

我都有同樣嘅問題

認大門先難搞

近排都係車同車牌多，但其實幅圖已經唔大，架車仲要勁細